國安法在特殊情況下，助理處長級或以上警務人員可授權其人員在無手令的情況下，進入有關地方搜證。

1）警務人員可向裁判官申請手令進入和搜查有關地方進行搜證。在特殊情況（如緊急情況）下，助理處長級或以上警務人員可授權其人員在無手令的情況下，進入有關地方搜證。

2）授權警務人員可向裁判官申請手令，要求懷疑犯了該等危害國家安全罪行而受調查的人交出旅行證件，並限制其離開香港，以免部分涉案人士潛逃海外。交出旅行證件的人，可以書面向警務處處長或裁判官申請發還該旅行證件及批准離開香港。

3）保安局局長如有合理理由懷疑某財產是危害國家安全罪行相關財產，可藉書面通知作出指示，任何人不得處理該財產。而原訟法庭可在律政司司長的申請下，命令將罪行相關財產充公。

4）就電子平台上發布的電子信息，警務處處長可在保安局局長批准下，授權指定的警務處人員要求有關發布人士、平台服務商、主機服務商及／或網路服務商移除危害國家安全的信息；限制或停止任何人接達該信息；或限制或停止任何人接達該平台或相關部分。⋯⋯若有關的信息發布人未即時合作，而有關資訊會繼續在網上嚴重影響公眾，警務人員可向裁判官申請手令檢取有關電子器材，並作出行動盡快移除該信息。有關人員亦可在指定情況向裁判官申請發出手令，授權警務人員，要求有關服務商按情況所需提供有關身分紀錄或解密協助。

5）警務處處長可在保安局局長批准下，藉向某外國政治性組織或台灣政治性組織，或某外國代理人或台灣代理人，送達書面通知，規定該組識或代理人在指定期限內，按指定方式向警務處處長提交指明資料（包括在香港的活動及個人資料、資產、收入、收入來源及開支）。

6）所有截取通訊及秘密監察行動的申請，須經行政長官批准；而進行侵擾程度較低的秘密監察行動，可向行政長官指定的首長級警務處人員申請。

7）為協助偵查危害國家安全罪行，或干犯有關罪行而獲得的得益，律政司司長或警務人員可向法庭申請批准，要求有關人士在指定時限内回答問題，或提供或交出相關資料或物料。

罰則方面，如信息發布人，未有遵從警方移除危害國家安全的信息要求，可被判罰款10萬元（港幣，下同）及監禁1年。如有服務商未有遵從移除、限制或停止任何人接達有關信息或平台等，則可被判罰款10萬元及監禁6個月。

另外，若外國及台灣政治性組織或代理人，未有按要求向警方提供資料，除非可證明已經盡力，或有非可能控制的原因，否則可被判罰款10萬元及監禁6個月。如果涉及提供虛假、不正確或不完整的資料，可被判罰款10萬元及監禁2年，但有理由相信有關資料是真實、正確及完整則屬合理辯解。

政府表示，實施細則符合《國安法》及《基本法》的規定，包括關於尊重及保障人權的規定。政府代表明（7）日會出席立法會的一個聯合會議，向議員講解國安法及實施細則的內容。

你個所謂既保安局局長 = 國際恐怖分子

香港政府淪為恐佈份子總部

得啦得啦

另外，若外國及台灣政治性組織或代理人，未有按要求向警方提供資料，除非可證明已經盡力，或有非可能控制的原因，否則可被判罰款10萬元及監禁6個月。如果涉及提供虛假、不正確或不完整的資料，可被判罰款10萬元及監禁2年，但有理由相信有關資料是真實、正確及完整則屬合理辯解。

係外國點拉

下星期美國又制裁多幾個

你太睇少三萬thanks嘅能力

你唔知中國是屬於全宇宙的嗎?

點會係三萬THANKS, 去到國安/特工層面了

嗯嗯 嗯嗯
就快允許狗隻隨便進入女子陰道

知唔知咩係卒仔？
国安/特工呢啲留返喺度打自己人，卒仔呢啲梗係做炮灰啦
中共/港共：你死咋嘛，又唔係我死！

仲玩法律呀？

為所慾為都叫法律

太監當自己係皇帝

習公公